今晚利物蒲贏到皇馬 我六月一號係新之城門口裸跑

絕不走數

利物蒲

屌你老母牙

放心，皇馬贏硬(希望)